【逃犯條例】林鄭拒民主派電視辯論邀請 特首辦：立法會是務實討論最合適場所

民主派立法會議員今早召開記者會，公開邀請行政長官林鄭月娥就《逃犯條例》修訂舉行電視辯論。特首辦回覆傳媒查詢時表示，如議員希望就條例草案內容進行務實討論，立法會仍然是最合適的場所，意味林鄭月娥不會出席公開辯論。

特首辦發言人又表示，得悉立法會保安事務委員會將於本月31日加開特別會議，讓議員有機會討論條例草案並提出問題和建議，負責條例草案的官員定必全力配合，回應議員的關注。政府團隊亦會繼續以不同方式，向香港社會各界以至海外人士解說《條例草案》，進一步消除疑慮。

民主派議員今日公開邀請林鄭月娥，就《逃犯條例》修訂舉行電視辯論。民主派召集人毛孟靜指，民主派會派出民主黨的涂謹申作為代表參與，希望可以在下月 9 日反修例遊行之前舉行。

涂謹申指出，邀請特首進行公開辯論的原因有三，第一是政府施政是應該面對公眾，而非只向商會解釋；其次是林鄭月娥稱國際社會不明白《逃犯條例》，辯論是讓國際看到政府最好的理據；第三，涂謹申認為政府公開就《逃犯條例》的解說水準低，因此希望邀請特首林鄭月娥辯論，讓市民看清理據。

廢話，廢話，廢話

唔好呀
我唔想睇陶撚申比柒婆問幾句又er er er咁呀

你老母唔岩聽就趕人離場叫適合？

個劉欣都出黎同fox條主播debate啦
柒婆唔效法下出黎片過，點樣算好打得呀

佢點會中計遊行前比你消費

學人講管治權威。但冇膽面對群眾

都未辯論過就已經放上大會二讀。

奶共狗又淆底

星期三？

淆到咁

當年23條政府都無咁淆，777都係露哂底做仆街野

又話好打得

駝鳥

泛民應該趁呢段時間提出千樣問題比市民，比領事，搞到政府應接不暇

自從曾蔭權衰過一鑊之後應該無特首夠膽同律師玩電視辯論

曾蔭權有魄力，起碼敢面對公眾，係貪小便宜啫

你咁講都啱
印象中好似曾蔭權有話返屋企畀老婆笑佢場辯論輸咗
然後曾蔭權承認口才不及余若薇

呢一點黎講曾蔭權好過呢兩屆特首多多聲

特首既職責本應該係為港人謀福
依家逃犯條例咁多疑問，多一個機向公眾解釋應該係好事。有無人read 到林鄭諗緊乜